\documentclass[a4paper, varvw, nofootinbib]{revtex4-2}
\usepackage[a4paper,top=1.05in, bottom=0.85in, left=0.85in, right=0.75in]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{microtype}
\usepackage[italian]{babel}
\makeatletter
\let\it@comma@def\active@comma
\makeatother
\usepackage{physics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{siunitx}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{newtx}
\usepackage{esint}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumerate}

\usepackage{listings} %for listings of the source code
% color def
\usepackage{color}
\definecolor{darkred}{rgb}{0.6,0.0,0.0}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.50,0}
\definecolor{lightblue}{rgb}{0.0,0.42,0.91}
\definecolor{orange}{rgb}{0.99,0.48,0.13}
\definecolor{grass}{rgb}{0.18,0.80,0.18}
\definecolor{pink}{rgb}{0.97,0.15,0.45}

\hypersetup{
    pdftitle={Laboratorio di metodi computazionali e statistici},
    pdfauthor={Mattia Sotgia},
    pdfcreator={Mattia Sotgia},
    pdfsubject={Appunti del corso di laboratorio di metodi computazionali e statistici},
    pdfkeywords={Laboratorio, metodi statistici, metodi computazionali},
    % linkcolor=cbforange,     % color of internal links
    % citecolor=cbflightblue,     % color of links to bibliography
    % filecolor=cbfgreen,  % color of file links
    % urlcolor=cbfyellow,
}


\definecolor{almost_atom}{HTML}{2D2F34}
\pagecolor{almost_atom}

% text color defaults to an off-white
\definecolor{brighter_discord}{HTML}{F3F4F3}
\color{brighter_discord}

\definecolor{cbforange}{HTML}{E69F00}
\definecolor{cbflightblue}{HTML}{56B4E9}
\definecolor{cbfgreen}{HTML}{009E73}
\definecolor{cbfyellow}{HTML}{F0E442}
\definecolor{cbfpink}{HTML}{CC79A7}

% listings
% \usepackage{listings-python-options}

\def\bibsection{\section*{\refname}}
\makeatletter
\def\Dated@name{\normalfont}
\makeatother
\renewcommand\UrlFont{\color{cbflightblue}}% \color{black!50!blue}}

\def\python{\texttt{python}}

\makeatletter
\renewcommand*{\thesection}{\arabic{section}}
\renewcommand*{\thesubsection}{\thesection.\arabic{subsection}}
\renewcommand*{\p@subsection}{}
\renewcommand*{\thesubsubsection}{\thesubsection.\arabic{subsubsection}}
\renewcommand*{\p@subsubsection}{}
\makeatother

\begin{document}
\title{LABORATORIO DI METODI COMPUTAZIONALI E STATISTICI}
\author{Mattia Sotgia}
\email{s4942225@studenti.unige.it}
\homepage[Ultima versione del documento]{ https://gitlab.com/labmcs/lab-mcs/-/raw/main/main.pdf}
\affiliation{Dipartimento di Fisica, Università degli Studi di Genova, Genova, Italia}
\date{\today}

% \begin{abstract}
%     % \input{abstract/abstract}
% \end{abstract}

\maketitle
\vfill
\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[]{figures/lorentz_attractor.pdf}
\end{figure}
\vfill
\newpage
\tableofcontents

% \noindent\rule{\linewidth}{0.5pt}



\input{numerical_methods/numerical_methods}
\input{numerical_methods/ordinary_differential_equations.tex}
\input{numerical_methods/partial_differential_equations.tex}

\bibliography{ref/references}

\end{document}